垃圾unwire又偷人文

unwire一向都垃圾
但今次對方出埋聲都扮睇唔到

又飛啦! Flyagain.la 55分鐘前

#嚴正聲明

小弟尋晚寫到零晨一點先出嘅「#估你唔到的北韓第二章：SIM Card篇」，今日立即被 喺冇事先向我哋拎授權情況下偷文偷圖。

兩道傳送門：

我哋原文：

我哋已經喺今日（21/8/2018）下午六時許留言要求Unwire 立即刪文停止侵權行為，可惜直到依家晚上九點左右對方並無行動。作為一間有咁上下歷史及規模網媒，實在可恥。

我哋嚴正要求：
1. 立即刪除侵權文章及Facebook帖文
2. Facebook Page發文公開向我哋道歉
3. 捐$100俾 雪橇國度 （要公開附上捐款收據）

#花咗咁多錢為大家試用
#連唔該都冇就偷走哂
#你咁叻你唔去北韓做試用報告？
#尋晚捱眼訓都要寫埋先
#Unwire偷文偷圖可恥
#幫你推上各大傳媒好唔好？
#堅嬲

EPriceHK都有抄
但個fb page冇咩人睇

支持巴打
推到佢收皮

快D拎娜姐出黎幫小編夾腸

香港D 網媒真係狗